區議會截至 13:30 投票人數1,524,675 投票率36.89%

痴線 未夠半日 就黎過上屆

升幅跌緊, 區選要人啊

元朗人數太低，贏唔到架，快d投票呀！

唔好輕敵 分分鐘好多種票 鐵票

推

食完飯果D 記住帶埋爹娘去投票呀

我果邊冇晒人了 真係全部人谷埋一齊投票